

# VehicleIntern

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**id** | **Long** |  |  [optional]
**susuuid** | **String** |  |  [optional]
**dealerId** | **Integer** |  |  [optional]
**offerNumber** | **String** |  |  [optional]
**vin** | **String** |  |  [optional]
**hsn** | **Integer** |  |  [optional]
**tsn** | **String** |  |  [optional]
**manufacturerTag** | **String** |  |  [optional]
**manufacturerName** | **String** |  |  [optional]
**originalManufacturer** | **String** |  |  [optional]
**model** | **String** |  |  [optional]
**originalSeries** | **String** |  |  [optional]
**seriesTag** | **String** |  |  [optional]
**seriesName** | **String** |  |  [optional]
**modelName** | **String** |  |  [optional]
**bodyTypeGroupTag** | **String** |  |  [optional]
**bodyTypeGroupName** | **String** |  |  [optional]
**bodyTypeTag** | **String** |  |  [optional]
**bodyTypeName** | **String** |  |  [optional]
**prices** | [**Map&lt;String, Price&gt;**](Price.md) |  |  [optional]
**taxReportable** | **Boolean** |  |  [optional]
**warrantyStartDate** | **String** |  |  [optional]
**warrantyValues** | [**List&lt;Warranty&gt;**](Warranty.md) |  |  [optional]
**extendedWarrantyTypeTag** | **String** |  |  [optional]
**extendedWarrantyTypeText** | **String** |  |  [optional]
**validAfter** | **String** |  |  [optional]
**calculable** | **Boolean** |  |  [optional]
**brokerOffer** | **Boolean** |  |  [optional]
**orderStatusTag** | **String** |  |  [optional]
**orderStatusText** | **String** |  |  [optional]
**deliverableImmediately** | **Boolean** |  |  [optional]
**deliverableOnShortNotice** | **Boolean** |  |  [optional]
**deliveryDate** | **String** |  |  [optional]
**deliveryTime** | **String** |  |  [optional]
**retrievalCountry** | [**CountryIdentifier**](CountryIdentifier.md) |  |  [optional]
**mileage** | **Integer** |  |  [optional]
**manufacturingYear** | **Integer** |  |  [optional]
**modelYear** | **Integer** |  |  [optional]
**previousOwnerCount** | **Integer** |  |  [optional]
**oneDayRegistration** | **Boolean** |  |  [optional]
**firstRegistrationDate** | **String** |  |  [optional]
**accidented** | **Boolean** |  |  [optional]
**functional** | **Boolean** |  |  [optional]
**originCountry** | [**CountryIdentifier**](CountryIdentifier.md) |  |  [optional]
**reimport** | **Boolean** |  |  [optional]
**returnedRental** | **Boolean** |  |  [optional]
**returnedLeasing** | **Boolean** |  |  [optional]
**dataProvider** | [**DataProvider**](DataProvider.md) |  |  [optional]
**enginePowerKw** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**engineCylinderCount** | **Integer** |  |  [optional]
**engineDisplacement** | **Integer** |  |  [optional]
**gearCount** | **Integer** |  |  [optional]
**transmissionType** | [**TransmissionTypeEnum**](#TransmissionTypeEnum) |  |  [optional]
**weight** | **Integer** |  |  [optional]
**cocMass** | [**BigDecimal**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**axeCount** | **Integer** |  |  [optional]
**tireSize** | **String** |  |  [optional]
**wheelBase** | [**BigDecimal**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**trailerLoad** | [**BigDecimal**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**propulsionTypeTag** | **String** |  |  [optional]
**propulsionTypeText** | **String** |  |  [optional]
**yearlyTax** | [**BigDecimal**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**serviceRecord** | **Boolean** |  |  [optional]
**consumption** | [**Consumption**](Consumption.md) |  |  [optional]
**euronormTag** | **String** |  |  [optional]
**euronormText** | **String** |  |  [optional]
**pollutionBadgeTag** | **String** |  |  [optional]
**pollutionBadgeText** | **String** |  |  [optional]
**exteriorColorTag** | **String** |  |  [optional]
**exteriorColorText** | **String** |  |  [optional]
**exteriorColorTextSource** | **String** |  |  [optional]
**exteriorColorRal** | **String** |  |  [optional]
**interiorColorText** | **String** |  |  [optional]
**upholsteryTypeTag** | **String** |  |  [optional]
**upholsteryText** | **String** |  |  [optional]
**equipment** | [**List&lt;Equipment&gt;**](Equipment.md) |  |  [optional]
**equipmentFlags** | [**EquipmentFlags**](EquipmentFlags.md) |  |  [optional]
**doorCount** | **Integer** |  |  [optional]
**seatCount** | **Integer** |  |  [optional]
**airbags** | **Integer** |  |  [optional]
**cargoSpaceLength** | [**BigDecimal**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**cargoSpaceWidth** | [**BigDecimal**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**cargoSpaceHeight** | [**BigDecimal**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**additionalNotes** | **String** |  |  [optional]
**werbezeile** | **String** |  |  [optional]
**images** | [**List&lt;MediaFile&gt;**](MediaFile.md) |  |  [optional]
**documents** | [**List&lt;MediaFile&gt;**](MediaFile.md) |  |  [optional]
**revision** | **Integer** |  |  [optional]
**vehicleAge** | **String** |  |  [optional]
**ageCategoryTag** | **String** |  |  [optional]
**ageCategory** | **String** |  |  [optional]
**auctionhidden** | **Boolean** | Auktion versteckt |  [optional]
**nonsmoker** | **Boolean** | Nichtraucherfahrzeug |  [optional]
**ownedAndAvailableVehicle** | **Boolean** | Fahrzeug gehört dem Wiederverkäufer und ist &#39;auf Lager&#39;. |  [optional]
**ownedVehicle** | **Boolean** | Fahrzeug gehört dem Wiederverkäufer. |  [optional]
**isWLTPObligatory** | **Boolean** | WLTP-Pflichtig (ja/nein) nach der neuen EnVKV |  [optional]
**vehicleExchangeIds** | **List&lt;Long&gt;** |  |  [optional]
**evaImportLogDtos** | [**List&lt;EvaImportLogDto&gt;**](EvaImportLogDto.md) |  |  [optional]
**insufficientQuality** | **Boolean** |  |  [optional]
**dateModified** | [**DateTime**](DateTime.md) |  |  [optional]
**firstPublish** | [**DateTime**](DateTime.md) |  |  [optional]
**cntImport** | **Integer** |  |  [optional]
**settingId** | **Long** |  |  [optional]
**settingDate** | [**DateTime**](DateTime.md) |  |  [optional]
**calcpath** | [**Calcpath**](Calcpath.md) |  |  [optional]



## Enum: TransmissionTypeEnum

Name | Value
---- | -----
ANY | &quot;ANY&quot;
AUTOMATIC | &quot;AUTOMATIC&quot;
SEMIAUTOMATIC | &quot;SEMIAUTOMATIC&quot;
MANUAL | &quot;MANUAL&quot;



